依家香港係咪私樓仔開始多過公屋仔？

不斷有私樓新盤推出，次次比人掃晒
納米樓，一層廿幾三十戶都有
以前就話公屋多 多公屋仔
依家係咪要打和

當然大部分係比大陸人掃左黎炒同放租，而租既就係香港人
所以計埋租住私樓既人，係咪同公屋仔數目打和

利申 無做過research

其實你覺得多唔多好睇你生活圈子 我窮既fd同有錢既fd應該係6:4到 窮過啲多數係九龍公屋 咩黃大仙 牛頭角個堆 有錢個堆就係港島貴族 姐醫生世家 新界地主 有成萬呎地個啲